有冇人試過最唔適當場合急屎？

又唔可以隨便去廁所，搭車唔計，太普通啦

幫客做treatment
肚痛

小五同老豆and 啊妹返大陸, 係shenzhen坐大巴去一個叫英德ge地方, 搭上駕大巴之後, 吾知食過d乜and 飲左好多水, 忽然間又急屎又急尿, 而且駕大巴無toilet, 我同我老豆講好急尿(吾敢講急屎), 佢就話:大巴會停係d加油站比d乘客落車去廁所ga, 你忍下啦. then 我死忍爛忍, 忍到個加油站. 但係, 個司機話:最多停5分鍾, 我又同我老豆剩係講急尿, 所以我去到個廁所only 痾尿, 我痾尿ge時候, 用力得制, 屎忽Bit左d屎出黎, 呢個時候, 駕車都就黎開, 無辦法, 唯有上住車, sin.

上到車, 我身上已經發出陣陣臭味, 我啊妹就問我, 你係咪賴屎啊, 我死頂話吾係. 不過呢個時候我已經急屎急到就黎爆,車開左一陣, 我唯有認我係賴屎, 仲好急屎填. 我啊妹呢個時候笑到hihi, 我老豆都忍吾住笑出黎, 不過我都無理佢地, 叫佢地幫我諗辦法因為我真係急得很, 我老豆於是就拎出我地上車前買返黎ge飯盒個食盛發泡膠盒出黎, 叫我痾落個盒到, 我急得好緊要, 無辦法唯有頂硬上, 好采, 我痾ge時候, d其他人都訓曬覺, 不過有d人訓ge時候, 面上都帶有猙獰ge表情, 因為好臭.

痾完之後, 我就連個飯盒dump落窗外. 可能我無蓋好個盒, dump出去ge時候, d屎飛曬出黎, 痴落車較後面ge窗上面. 我老豆,啊妹見到笑到仆街, 我叫佢地吾好比人知道係我做出黎, 好采d人訓著曬. 但係d人訓醒之後, 見到個窗痴曬d屎, 就個個o曬嘴, 有d人用普通話話: 哪兒來的屎啊? 我當時魚到爆, 驚比人duk穿, 我老豆啊妹就恥笑我直到落車, 話比曬所有親戚知, d親戚直到依加仲係度講返件事...

做緊手術果陣

唔爆石返工,做緊野肚痛到標冷汗

細個排緊隊入大球場，瀨左

做緊手術 啱啱開左個心 最尾手都震埋頂硬上 好彩最尾完成到 pt個wound都冇發到

做緊補習社，當時只有我一個，但對住兩個幼稚園小朋友
突然個肚一陣劇痛，我仲聽到啲咕咕聲
我心諗仆街啦⋯⋯ 但望一望個鐘，同事仲有成半粒鐘先返
我又唔可以掉低兩個細路去屙，一陣走失左就仆街
唯有死頂！我不斷催眠自己其實唔痛 無屎屙，只係屁黎架姐

好，真係痛到冷汗都標埋，真心頂唔順
我望一望個鐘，仆街！只係過左五分鐘
我即係伏係枱度，同兩個小朋友講，我而家真係真係好肚痛，你地可唔可以應承我乖乖地坐定定等我返黎？ 佢地兩個都用純真既眼神望住我咁話ok

我即係一步一步咁慢慢行去廁所，當然我將補習社度門鎖左，以策安全。

入到廁格，一除褲，即係bilibala爆晒啲爛屎出黎
雖然好臭，但我感受到無比既安穩 之後即刻跑返去睇下兩個細路點，好彩仲好乖咁坐左係度，仲問返我係咪無事

今朝飲左罐星冰樂 就出門口 ，係巴士度突然超肚痛 出曬冷汗 ，點知去到東隧度竟然塞車 ，下一個站仲要係灣仔 。足足係瀨屎 既邊緣徘徊 左半個鍾

P.S.罐星冰樂應該變壞左，係優品衫碌拎度買嘅

掃墓程車肚痛式急屎，中途一個站都無，成20幾分鐘去到目的地先去得